如何使TrueType字体

第1步创建用于在你的字体的字母一个基本的设计。例如，你可能设计一种新的字体的资本绘图纸上，然后扫描，或通过建立在它的图形设计中的应用。第2步导入基本设计到您的字体编辑器。创建您的基本设计大纲中使用字体编辑器的工具。该大纲称为标志符号。第3步检查和控制指标的每一个字形您创建使用您的字体编辑器。这是为了确保最后的字体字形的基础上设置您将有一个一致的外观。第4步创建排印的变化，如斜体或粗体字，你要包括在您的字体。这一变化是根据使用的字形，所以你不必为每个变化的新设计。第5步运行质量控制检查工具，以确保你有一个新的字体为您所需要的基本字形配套。质量控制工具都包含在大多数字体编辑器，并在fontforge的包括在内。第6步生成从您的原始设计的使用您的字体编辑器的字体生成工具字形最后的字体。配置专门的字体生成工具生成的TrueType字体。这将完成这一进程。